半工讀真係好撚辛苦

我真係好撚攰 身心都好攰

where

香港地

點會攰

自己讀緊個科有搞part time
我都登佢地辛苦 時期又長 又冇時間溫書

係囉 我現家就快死啦 屌 遲D仲要出實習

生活點？
我都有諗過下年半工讀

係辛苦 但要堅持落去 有回報嘅
加油呀

好似冇哂朋友 真係可一不可再

多謝

身同感受呀巴打

我都半工讀緊

返工死 讀書死 朋友死 練波死 拍拖死

拍拖死 呢樣真 今日先俾女朋友詐型

放工之後返學
放假就係做學校野
無哂私人空間
利申已上岸

半工讀其實邊有時間溫書考試
我今年都可能會讀